[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6349)

攪攪

快

86k係咪真絲？

今日戰續如何？

一點半全部半和

各位早抖

我先係

下盤b死左遺產留俾我

今日都7成中照俾人屌

留返個連登ac比你

唔撚信咁多半大

下體被按屌中

啲欠債都係？

你唔岀就7成知咩料

里爾完場未

不

明顯波po唔適合我

白卡你都有啦

屌屌

都話反水黎 真係幾準

羊妹係到

一隊里爾 一隊蛆
合力造出最大冷門

好多c打

唔係 男人黎

中

我有行殤

得鬼閒反水

全都是我的～

屍都收唔返 仲諗住德甲有一球都派

今次再斷一 以後唔撚買過關

你有十成又點 壓秒不如做埋事後

馬體造埋

你條肥婆

我了

下體連榜尾都贏唔到 點攞冠軍

里爾no goal真係中

普埃

今日啲波好多半場幾多，下半就幾多

醫神

就睇下你咩料

我睇完買埋先上黎出咁我下次出完先買會唔會好啲

你呢個emoji邊到揾

蛆狗 對 賓尼 開客勝16倍
里爾 對 尼姆 開客勝11倍

癲撚到

可能海牙都贏到阿積士

李城晉
熱狗半大
羅馬半大
巴塞盤

訓醒再睇

我想博海牙

唔出呢度會中 出呢度會點

朗斯 賀芬 阿特 些仔

又對

換撚走蘇咬啦 廢撚到

開到和已經好勁

A米贏波是夢嗎？

買海牙45倍算

想一齊屌？

是 早點睡吧

阿積士主其他3.1

半大師 熱狗半大？

馬體半場入一球先啦

夠膽 爆冷
10，1，1000

fuck堡rc

86bb

好

m

我

尾三場跟你串埋

g 半9全9 留定payme 我打單中先

lm

所有即場都追半大 追到斷先停

係？

ok

💖💖💖

86男人黎

做咩

....

又bb

you are my sunshine of my life...

之前有人踢爆唔記得邊個

馬體又想點

墨超半大未

門叔已沉船 confirmed
rap

我唱埋落去
you are my sunshine my only sunshine

門叔多情種

男人。。。貪新忘舊

德甲1-0

乜撚fuck堡

你想1定0

費堡1-0

德甲紅左仲勁？

2:1！

李城2:1

李城

silly goal

無紅

邊個踢爆我咁叻？

又針

李城！

仲有無ng

搞咁多都係要俾我

2x1又針

唔想再入錢 可唔可以半9全9

又係呀fred

答案係李斯!!!!!

好彩未買曼晉

又事後

信錯下盤b了

a米1:2

出左好耐

廢撚

a米都變賤種隊

費撚！

可以，邊場，幫你作法

Ac有病？

a米

馬體可否奇蹟半大

全對家

佢事前

曼聯2-2快啲

費撚有番列貝利已經係兩隊啦

dllm又斷一快追和啦

屌你a米

補一千曼晉 安心訓教教豬

4900 換人

批準3-1

A米真係賤種

岩岩唸住等多陣入李城3ng 點知就入左

屌你老母，今日啲波有冇咁撚難賭啊

真係

A米串獌 笑到

真

李城角細水泥gel

馬體快手入波

卡雲尼可唔可以換入救我

鳩買半大都得啦 成晚俾你悔改都唔跟

A米

馬體廢撚到

Ac 俾我輸半啦

1:00 兩場下盤 10 1 100 快

Me

下體會食屎喇

1

Ok

.獌換人好嗎

半大全大收錢喎

全大冇

ATM入波未？

慢左

米2:2

Ac!

a米2:2

計埋

Ac 12c

仆街開緊馬會諗住補a米第4球，唔記得咗冇即場。。。

飛飛我了

做埋

遲咁多

想買李城4ng

A米快cup

唔比人入唔肯出力 A米都係解散算啦

計埋我

開到先算

a米快杯

快啲叫a米 要齊贏

A米咪撚比假希望喇想訓

李城李城，再下一城

李城4ng算

我都想直屌咗win

李Ng @3.0

A米全格101100

你未講邊個踢爆我想知點踢爆我係男人

Lm

狗會半大仲比派錢…

牠slowmo大師
anderson

有盤唔買

奧格快救

me

曼聯快換般奴救我

墨 快半大

半格唔柒要

獌快換人 然後cup

德甲大波未

Ac上呀

曼又攻唔入 又唔換人

唔夠時間

有！

19000仲唔換人

卡雲尼

有性格

奧格

ok 19000ng

獌一下換咁多

曼晉

型到

卡雲尼救我吧

而家輸9晒

輸完馬又輸波

曼快啲2-2

墨假真半細

伊巴快手

佢老尾買上開下買下開上

奧格會和的

伊巴帽子啦

A米贏盤買波衫

點解獌要輸波先換番主力入？唔明

李城8.5s頂住

反cup齊贏啦

49000唔好再刷角

難啲

獌要cup？

換出黎刷角當有做過野

馬體會2.5b 以後唔買365

唉 屍都收唔返

伊巴又出大絕但中柱，屈機

明明啱先仲水泥gel

墨假比一球黎輸半

戒賭聯盟

隊長：下盤b
隊員：mg
齊齊叮
藍若飛

Ac求你快入

諗住食硬李，點知領撚左野

加個名唔該

我覺得ok嘅

無禾份？
托魯卡準備針了

加埋

你邊洗

刷撚到 我要波啊

半大只需__分鐘？

如果係咁真係ob9

跟左點算

要，連針

我哋組隊做職乞聯盟算

你勁中 戒乜

連針3場

比你乞晒 啲隊員乞乜？

Ac 快cup 大家開心

想入會

等下半場

我呢幾日冇中過

李城贏唔到我都要入了

OK！

乞完平分有得諗

下盤c最後倒數20分鋪

戒賭小隊

gchi

應該係分d俾我地

先交入會費先

隊長

3.6？

加埋小妹你

你洗鬼咩？無限本

可以！

我完全唔記得左我買左馬體會有無人知踢成點

Ac贏波聽日買波衫

針了

主其他了

大炒對面

電話好似壞咗咁

一齊

你做算

馬體會2.5b

你害死我了！

10人小隊搶頭10必中
好過買波

一齊叫了

一齊！！

新開優惠 1.8就可以

阿積士半大 有幾多買幾多

原來係你，屌你老母

曼有冇咁廢

Ac32

2-3

奧格快手

荷甲今日無半大過

A米加油

ac

針

糕

Ac

李城應該仲有一球

SG!!!

普埃追和

托魯卡！

買左a米個啲係咪會派返我

Yeah 頂實

goall

ac糕！！！！！

曼快追和屌你老母

李城快手比多粒

a米cup 曼聯呢

臭格快和

曼唔識入波俾個12碼佢啦

人人$10 必賺

曼聯準備反cup未

9.5s最後召集

曼唔入波都比多兩角

認真李城a米無出喺度就領先 普埃馬體會出左喺度就gg

下盤b！

聽落幾筍

獌換埋人都cup唔到…

乜撚野費撚 乜撚野奧格 乜撚野下盤日

仲唔快啲入會！

8.5s集唔集埋

幾錢入會？

有時102200,101500

曼狗真係笑話黎

31，

獌…

3:1！！！

3-1

李3-1

李城鳩！！！！！！

我搶先下盤b跳樓

熱刺個陣

垃圾曼聯

李城3:1

$1.8就可以！交俾下盤b就得

終於中

傻閪獌狗比條垃圾入兩球

黑西我了

諗起都開心 日日數錢

我了！

有4必有_

fuck堡2:0

費堡2-0...

德甲大波-1

挽留

下體會快啲入波比我哭波喪

再見了

A米 GOAL!!!!!!!

挽留 飛飛

炸

屌你咩

收到風曼聯會有面子波

2x1 全中 對家

中！

德甲炸？

乜撚野奧格

？

我買半一上盤又唔見穿到

boom 有希望了

屌你曼聯

費撚冇望了

3:1 已經好俾面

原來...

Sorry 以為你講緊李城

屌你老母獌。

半格冇埋

ATM 入未？

唉 好撚on9 好似睇住我黎開咁

炸完再入

快手！

唉屌

大波已死

點解可以16角

曼刷角算啦
入咩波

再2-0

客入返粒齊贏喇

職乞小隊了

買左弗頼屎2.5大 有冇奇蹟？

ATM快啲啦

係到尻up幾口都中

炸完又入 我炸點解係對家入??????

支持

會唔會阿妓劇本3:3

收到風19000會發左癲咁刷角

屌你老木含家橙

奧格追和派 10 1 100

比多角得唔得

咁要派下

今日轉運

豆哥比次機會

我地買左= var 炸/ var no 12
對家= 唔會炸+唔會睇var

曼狗2c

。

十

李城仲有一粒 快買

11c ft ok?49000

積士半細

點解真係咁。。炸兩粒都試過。。。。

No goal la

想哭了

祝奧格和埋中我了

ATM fuck u

訓先

無謂追啦，連華dee都收返入去

奧格我只求俾返半格我

買撚親半一上盤一係輸晒一係得半格買下盤就比人屌穿

曼幾c宜家

Ajax win1.01

曼狗係咪放棄左

8

最多一粒

馬體1-0

Atmmmmmm

買上盤=對家入波
買下盤=比人無限穿

下體比多下！

Ac 2-4 10 1 100

唉

Lmmmm

L

尸

最撚慘係咩你知唔知

屌 永遠過關斷一 好冇癮

曼-2c

屌你馬體上半唔入

Ac一定要頂住奧格絕殺一粒好嗎

曼9c

馬會2.5b 抽一個派$25

咩

唔係$35？

-1c

999-1

華dee岩岩有球單刀跑快少少1on1分分鐘入

Tg跟人買永遠跟中唔中嗰場岀4場輸1我就係買咗輸嗰場

8.5B GEL!!

2.5 所以25

屌係

有

-2c!b!b!n!n

本身成條list綠色 我跟完就紅了

刷佢老母

Atm 2:0未

我成撚日係咁 之前見有個爐7連中 我一跟就❌

有我咁黑

同病相連

-1c b!!

終於知點解餵牛投注會❌

仲黎 夠啦

我之後燥到即刻走爐 夜晚入返去又勁中返

1c夠

我自己買就成日中，一出比人就抄不如試下我開爐買我對家

準備神9完場

因為我冇份做admin

開未？

9c啱啱好

4分鐘一角

垃圾奧格 人地15射入兩粒 你15射一粒都冇

點解我咁撚黑？

黑和尚

邊夠我黑

你係咁走完又入 人地會唔會唔再俾你入

今日跟得蛇就係買撚咗屎特拉

鬥黑？

希望唔會

芬洛❌
阿特蘭大✅
斯特拉斯堡❌
些路迪♻️
聖保利✅
艾爾切✅
阿特蘭大3❌
阿爾克馬爾✅
車路士✅
羅連安特✅

我屌!!!!!!!!!!

舒米高好穩陣 次次接到實一實

想要海牙+3

❌完其他就冇跟

cls ball

我真係哭撚咗

咩爐

你要有信念

下體1 more

唉 唔講 去入錢

意甲點買

又中中位數

3:1 9c ft

49000空難啦
刷咁撚多角咪又係輸，刷黎把撚咩

神9 馬會cash

永遠角細90min被人爆 角大就唔會on9

呢場我捉鬼盤捉唔到姐

奧格18射6中 0:2

唉 跟實你算

阿積士半場3粒有2.7倍。。。

杜狗唔出水就唔識買？

得蛇 下場買咩

我去訓教

琴日到而家啲1/1.5盤場場開下盤

呢隊野踢風流波好難捉摸

A米 好球！

德甲細波cashed

A米 叻叻

下體比多球

杜狗出咩水？

A米!!!!!!

下體俾多球

派未

冇杜狗同佢啲信徒清淨好多
今日冇埋汪汪叫 好討論好多

你開始勁中了

輸到包晒頭

A米gel 普埃反杯就追得返條數

出喺呢度都係麻麻地 唔出就中

咁一齊加油

你唔係李城同ac 都中咩

呢2場我都無喺度出

清淨好多 佢啲信徒好煩

希望你馬體都中

杜真的走了

海牙！！！！

我都希望 不過中左德甲細波都滿意了 大注左

atv bar psg 3x1

差一場

好耐無買波強

一陣就1-1啦

關我L事

打完科興走咗

惡撚到

+3客？

ATM 快快快

對

求求西甲大波開出 唔想入錢

追平想派你

一名63歲男子上星期五接種科興疫苗，星期日感到不適，自行到伊利沙伯醫院，同日證實死亡。

重注高撚算

唔要一係抽，一係收～

我杜.....

墨假到最後先知 比啲信念

屌 on9 馬會唔俾我cash’...

死得好

贏緊都有1.88w
唔敢買

贏太多？

我慣左贏就分啲落銀行... 可能次數太多

想你繼續賭

ATM快啲入多球先啦

下口買咩

3:0ok?

睇岩既都買晒 要訓了

正

講緊我？ 買9.5b 李城3:2 兩範都差一球 賭到想嘔

快手

巴塞

派都唔要要抽

ATM入多球一世球迷

岩岩入左錢

馬體會立刻入波

點睇拿波

熱刺有無人玩

驚閪 最少贏1球

唉 想買熱狗對家

221 留payme

Ajax仲未有波入

慎入

戒賭了 戒賭一定羊

李城晉
熱半大
羅馬半大
巴塞盤
巴黎盤

波po人人平等(藍狗除外)！想收買我？

中你

@羊巴

贏左唔想跌番 但如果我追數會買高隆

海牙個傻鳩踢433？泊大巴呀仆街
我個半細molamola

G蛇條鞭

ATM

訓了 訓醒收錢

一按即 PayMe！

贏多啲

頂我都想

普埃rc埋

以後唔喺度出了

關我咩事

托盧卡✅ gel算

好的

啱啊！人人平等！

打小左個c

goallllll

ATM ATM 入多一球一世球迷

連都比你勁中

馬體會快入一球啦

馬體會入多2球 抽一含

2球啦

海牙有冇咁廢。。。

庖9.5B

唔留名

你好似想

荷乙見啦

巴咁既爛鳩後防點讓黃蘇半一

買咗200，當跌咗算數

係咪要逼我出絕招

有冇人買巴塞

跌比我嘛

下體入未

Var 12m

已派

who?

下 咁到有得睇

ATM 入多球 阿積半場入多兩球派

12m

屌你點買得切 檢舉

半格無埋

輸

客12

紅左仲勁

ATM對面

...

On9呀？？

我屌你老母下體會

我呢

咁都12m

艾拉12

14分

上半場球12m唔俾都知呢場要做俾客

弱撚智

Miss

買主定咩？

射失

2:1假希望

救到 勁撚到

miss 變角

我屌miss埋

頂實1:0波蛋好嗎

你唔入下體入啦！！

咁下體就快啲入啦

有角了

奧比勒真係世一龍黎

好彩miss 差啲輸半都冇

巴賽 買？

個波已經好勁 都救到

2-2

下體會專出勁門

Hi

乜撚野2-2

戰神卡

唉仆街

岩岩好似有人gel托盧卡

atm上半場有球頭錘頂落後衛隻手度 睇完var唔俾12m

gel得太大力

墨假個種假

尊重

2:2都係假希望

12碼都炒

頭先差一關個個巴打出返嚟 我想排隊

羅馬有冇同路

閪甲啲12m真係好難入

有冇假到咁

羅馬果場買咩 快

Gel兩下就贏唔到咩

個龍一撲出去就救到

完美動作

蘇亞雷斯快入多粒

睇到哭撚咗，咁勁做咩

馬體會屌你

會3:2啦
唔通紅左件半個鐘都冇一粒咩

食屎啦海牙

ajax 半場主其他未

下體頂住

完美比佢撚左個半大

goallll again

下體會快啲啦

真喎 講2句就改變賽果我仲唔發達咩

阿積2-0

可能2-3紅左都入2粒

熱狗有冇人屌3格角

入多一球一些球迷

唔買

疤半大go!

全中 10 1 100 瞓醒抽

差啲手賤買左4.5s
彩用左手撳住左右手即隻閪手

13-0

快啲絕殺啦你老闆

He

我順手跟埋先

托盧卡

.

吹撚漲
阿積士贏到海牙
阿積士和燕豪芬
海牙又和到燕豪芬

乜撚野墨超紅左追兩粒

有咩必然關係

托盧準備輸多球

普xxx全格ready

下體會食屎啦

我回來了

墨假

1-0完

買咩

你好

86k

岩岩入完錢 第一注贏了

下體1-0波蛋

巴串鈀 算

咩？

ajax 比多一球我

12m都miss 勁到

成撚日都係咁
荷甲勁少少個啲球隊 飛燕諾，燕豪芬 有時未必贏到弱隊，但阿積士就打撚哂咁多隊，但又未必贏到飛燕諾 同 燕豪芬

打多個都比人屌緊

我有角球正水有無人要

希望頂到

震撚到我 買亞狗了

下場買咩？

今晚必勝
1✅
2✅
3✅
4羅馬

熱狗2.5s

有人要atv？

瞓覺88
準備起身收錢

摩佬出個咁嘅陣罰人？

條友On9仔嚟

摩佬今場生性好嗎

有半大2.7唔買，走去買海牙+3
抵輸

3:0

ajax 半大gel

激死 馬體會dllmmmmm

阿積士半大派錢派到

阿積士真係賭仔救星

熱犬個盤咁伏都有人要

疤9.5b

要

巴塞定巴黎

兩個都要啦

疤

Both

挑

3:2

咪又係要輸
搞咁撚多野

atv fg可以嗎

你老闆斷下體-1

普埃再jump

Cox 86 buy jor

3-2

荷甲呢啲先係榜首打榜尾㗎咩，屌你下體唔係神龍嘅話，就俾人追和

講多次
鈀串疤

仲有咩推介

阿積士4:0 5:0未

阿士東維拉1

同路了

有冇人拿玻里 all in last bet

好緊張

羅馬巴塞3.5b過關算

但要留意該隊近期作客聯賽表現一般，守力難靠。今場捧主隊之餘，可兼取「入球」大。

馬會成日陰

羅馬半和

atv快入

Gun

阿甲真係好難捉
一時半場兩三球，一時半場可以一球都無

CLS 3-3

3:3

唔錯

墨超世絕假波
我屌 誤中假球

33 on9

紅左都3-3 cls

3:3假希望

ajax 4:0

多謝師兄 2x1 客盤仲有希望

海牙快撚啲死

普埃再復活

Lm 等派

普xxx頂埋啦屌你老木

ajax4-0

4-3！

4-3

阿積士 4:0

有錢派？

賭仔救星繼續！

4:3 nba

唔洗客氣喎

4-3都派？

過山車

唉 我真係屌死你
出少句聲當幫忙都唔得

阿積士半場4:0 Goallllll

GOAL!!!!!

又一場醫好低血壓既波

下 你唔係主盤嫁？

4:4

4-4

4-4。。。。

屌乜撚野波黎

笑撚死

普埃再再復活

好睇!!!!

4:4。。。。

又4:4？
玩吖屌你老母

cls 波膽

cls

踢緊乜撚野啊

又可以派了

gel上gel上gel

來回地獄又折返人間

呢場入晒啲波其他幾場冇波入

又復活。。。

笑撚死我
我睇緊乜撚野

假撚到震 笑咗 利申冇買

睇定啲

澳假咩

好撚癲

到底我睇緊d咩撚野

乜撚野癲9波黎

呢場直比36m

4:4痴撚線

痴線。。假到咁點玩

仲諗住早波串晒大波佢

睇緊乜撚野

龍門係咪唔洗郁

唔會再俾人入啦掛

毒梟....

有冇人買到和其他

87-89

夾硬做場4：4

唔信會有第9球

4:5未

乜撚野紅左4:4呀 做波做到出哂面

半1全8

5:4未

咁貪心快5:4

咁會5-5

啲波假㗎

幾時5:4

攬炒？屌你老木

墨假cls

8.5球細 仲有0.11倍

睇墨超場live 痴撚線 一射就入咁撚樣

對面rc 都可以追和

傾點數4-4 和其他波膽

我呢場買好細 無咩所謂

44 完

毒梟做波賺錢

你咁黑心 抵你咁黑
祝你早日-860k

不停追

托盧卡手腳
2:0，對家rc，唉gel個靚頭，等收錢先
2:1唔梗要，仲有全格頂住！
2:2屌你老母紅咗都和，垃圾！
3:2 係我嘅始終都係我，收錢算
3:3 屌你假波唔玩喇，輸半就夠
4:3 搞咁多嘢最尾咪又係俾返我
4:4 屌你世紀假波

175倍和其他 個貼率咁零丁

好彩買細注

賠

心路歷程

笑死

屌你老母 過開成日斷一

4:4 完場

四比四果球 小學生都救到喇..

有冇札幌對神戶場3-4既心路歷程剖析

奇蹟

開抽未

唔爭在追加埋頭先韋斯咸3:0 然後3:3既

熱刺廢到用死一套戰術 大巴 ?
前面咁多好牌 中後場英冠都不如 波都控唔到
咁早就縮到後場

中.

咁都有 要派啦

話咗比啲信念

關我撚事

派了

唔關你事貼出嚟把撚咩

望下邊個教練先啦

散水

吓 無錢派架

返緊工見到3:0就冇睇
放飯嗰陣見到即刻冇心機食
薩斯索羅、北海道、呢場都有我份，我屌

關佢撚事呀

入啦英超

條飛連本幾返幾錢 最快答啱派
走cd 走嗰個汏乜撚野

13229

Goal!!!!!

派幾多先？

好撚多錢

熱刺goal

4924

On9贏半吖

$13289.31

熱犬！

721831